屌 當年講得好中 將香港人交比極權國家 就好似英國30年代英國把猶太人交予希特拉

13:10開始睇

死英國佬只當香港係籌碼

根本就係
當港豬根本唔係二等公民
直頭唔係人
依家共慘黨真係當香港人 猶太人咁屠殺啦

所以話要抗議埋英國

比英國賣撚左

但72年俾人踢出聯合國都冇人嘈又係蠢

賣你老母，80時代係到要趕走英國人乞做支那人，依家見唔對路就話英國賣你？？正一支那性格

80年代我未出世，關我撚事